[車區] 李斯特城 對 車路士

Now講波條友乜水
把聲難聽到

屌

要同步開利、曼、車
仲係街，所以睇車先

李城全正選 今場都係

最後一戰

一開波就foul

做乜9

求sopcast/ ace stream link

nowplayer死咗

個個諗住多開 入唔到

李城個場好靚下

電視睇利記
電腦睇acestream鏝
諗住ipad睇車 但係開唔到nowplayer

熱1:0

熱狗goal

波牛又射走左佐仔既助攻

又一球

佐真奴繼續冇助攻

巴克利真廢

巴仔咁浪費

佐狗巴狗

now條講波佬把聲好難聽

佐狗又冇助攻

可唔可以和波拎個第四算
唔想買西瓜

直省落個龍度

巴克利

不如話舒米高-6救到

佐狗個助攻呀

有無acestream?

今季第一次轉英文聽

又射走左個助攻

係
好似chok聲咁

成班友係咪玩9佐狗，次次傳得靚射得7

個合集又多個gif

熱已經入左

lin?

求lin

b8a224d0f5298e67a24a94692ff3f831bf9faca9

佐又比人射走咗個a

希狗

切打前鋒仲好

熱狗真係越殘越勁

其實我本身仲有5 6張未貼

佐狗勁左

Zappacosta 比人反搶唔回防
仲散步

睇熱個陣都係留力

齊章反而豬波

唔該ching

想開now嗰網雙開唔得嘅

希狗唔傳，都無心踢既

支持車仔拎第四

死左ser

Zappa 後上係幾好

now E ok

西瓜種廢唔係講笑

幾時出鳩系

切

呢場失分啦 兩隊都唔想玩咁

睇多年會噴血

5打3...

西瓜死撚左佢

兩隊都放假mode

跟手willian射咗

Chiwell

沙狗睇到未 做嘢啦

azp暫代領隊

閪瓜根本係啲元老慈善賽咁嘅款 妹下妹下

猁冠！

Liverpool 1:0

基本上係普通交波，冇乜Sarriball出現

42m release clause

場場都同基佬鬥廢

咩巴西前鋒 我有無聽錯

鏝城廢到

西瓜

唔係比猁破處呀

屌你老母狼狗

我都唔想

Now手機apps都死？廢到

俾痢破處點算

以後無日安寧

Chilwell完場粒佢波衫啦

狼狗

安仔廢到
上場已經係咁，波都傳唔好

哥狗唔出KDB

有無ace link

讓冠撚

鏝最錯係買馬列斯

坐左幾場，到今場又出返

成個波台都腥味

馬列斯含撚係咪雪雪聲？
點解咁廢哥狗都死攬？

踢空氣？

唔係傷左咩

獌

獌狗😂😂😂

獌落後0-1

籃色車仔？ 咁撚射得既

曼城

發現鏝開始似我地以前
對面場場都勁到仆街

So b和完榜尾都未夠

西瓜恩連傳腳即彈波都做唔到

西瓜真係出嚟搞笑😂

獌會唔會連對降班隊失分

ayi入波

而家隊隊都好想幫利

巴面對面都傳失

波都hold 唔住 出豬sir算啦

好垃圾

不嬲都係

鏝=thanos

鏝失波

1-0曼城

鏝

屌唔係畀利破處呀

Mola mola

屌 molamola

屌，轉台，希狗一日係到一日都無好波睇

白禮頓1:0

補時阿古路會絕殺

即和

1：1

Stat: The last time Newcastle won away in the top flight on the last day of the season (they’re now 2 up at Fulham) was in 1976. The title was won by Liverpool, beating Wolves on the final day. 🤪

屌 猁唔撚係冠軍

1-0

屌係咪on9

1-1

屌 猁

嚇撚死咩

痢狗想打多陣飛機都唔得

抵啦出埋D垃圾

阿古路

施華神助攻

玩鳩球迷

一切控制之中

慣啦

仲有無link

已經唔撚想睇佢，都無心踢

1：1都唔得喎

阿古路all time英超最強中鋒

車李都似放假

爭少少就返超前

沙利場場都係度寫生...

b silva

卡巴叔企位幾好

Sarri 洗唔洗咁緊張 和都冇人理你啦

哥狗：高普係執教以黎最強既對手
干地：？

第一冠都係佢補時入波拎返黎

垃圾車仲柒下柒下

一陣又補時絕殺 鏝應該起個銅像佢

沙巴傳中

落底之鬼

zappa rb真命天子

沙狗張點心紙寫完未
場場都寫，場場都咁西，慳返啲紙好過啦

係咁影利迷d表情

鏝城d反搶好恐怖

個落底唔錯

咁勁

雷斯唔使咁博呀

ayi x 2

車區唔係討論車

Ayi兩粒

鏝拎唔到冠既話7一世

練好d防守ok既

利勝、曼和，咁利應該奪冠？

唔好有事呀雷斯

唉電欺

反正都一定頭4

安狗死未？
角球都開到咁

有希狗已經唔想睇

Luiz唔好有事

依家仲係利

白禮頓損人不利己

係
鏝一定要贏

我地咩都定矖 唔好話我地 連安仔都唔care呢場啦

鬧9契仔

Come back 西瓜躝啦

唔好又傷

雷斯

我幾想痢贏雙冠，我覺得佢地值得贏

又見丹麥女

係咪夾埋Cahill 玩9沙狗

無事

再傷中堅玩完就出guehi

佢地有歐聯了

死去認做十年利迷喇

英超不了

李城d波幾好睇

放水聯輸到痴撚左線?

2:1

鏝2：1

好彩風流波

呀記傷左個中堅

完

1:2

鏝2 1

加油鏝唔好比猁狗贏

入多一粒搞掂佢啦

1:0 果球 踢醒了鏝了

搞點！ ！ ！

有時要識得去欣賞

佢地用左4年去建立一支球隊，打出好睇有血性既足球

就算佢地贏英超，我覺得實至名歸。唔會話唔想佢地贏

同色光榮

同qpr個場一樣撚鳩對面

渣士是無辜的

拉撲迪
點解之前車唔買

柏度點解唔續

反cup疤真心服左佢地
所以拎歐聯好了

btw馬列斯真係獨到

吹大左
歐聯對熱狗瘋狂自爆

Ask west women

我都好欣賞
但唔想冇咗個笑話囉

老鼠去左攻城了

應該KEEP住個優良歷史
熱狗繼續無冠 利狗繼續無英超

你一定係無睇佢歐聯對熱狗 廢既程度同天神差唔多

駁唔到

見到你地完全無討論過場波
就知悶到仆街了

英超祖訓

老鼠咁快手爆閘

兩邊鬥養生

其實今場唔算西 但係爭冠吸引力大d

夏薩特打Civil War 打到入猁區

西瓜狗成個街場呀叔咁又慢又冇氣

一早當踢少個

老鼠攻緊邊

佢廢個陣你睇唔到姐

猁區

佢係到派膠冇人理 轉個頭直搗黃龍

車呢場肯定係細

歐聯對熱

猁
夏薩特係入面串返老鼠
咖哩王子又入左去打Civil war

向猁致敬

華迪

狼差啲

仲諗住季尾踢埸好波。。。
一樣咁閪

廢撚事睇

屌，我問題定點，兩條link都好窒

雷斯又柒

幾隻狗尾場冇野做又周圍走

我屌你老母西瓜恩

屌
廢到

西瓜死撚左佢啦

死撚左佢啦 西瓜

屌你西瓜

死返意大利啦垃圾西瓜

安仔神級防守！

希狗躝啦

廢到O
下年仲要繼續睇sorryball

雷斯續完約又自爆

希古恩真係好撚廢

我睇返女人達算啦

希狗滾回意大利

阿衣入2粒

嘩我都入啦

買呢件垃圾 你比返達我算

沙利指名要求強留希狗
Good luck CHE

友誼賽

哈哈哈

西瓜做咩

咁都唔入

呢球真係女人達都入

巴狗起碼中龍
希狗龍都唔中

牙朗已經好難得俾咁靚，屌你西瓜

睇爆閘仲好睇過場波

沙sir: 下季邊個前鋒都唔要 只要希狗

咁近連龍都唔中

希古恩真係痴撚線

雷斯幾時死呀

希狗真係唔掂

兩個都唔撚要

屌你老味希古恩，今次用咩籍口？

西瓜做乜9

我屌佢老母咩

西瓜 呢啲都入唔到咁擺你上場做乜撚

啱啦排第四唔洗買斷條垃圾

仲想賴越位

記得之前仲有位米蘭巴打走入嚟話西瓜好fit ，嗰時真係好有期望

垃圾西瓜

咁都唔入 真係估你唔到

我都識入啦屌

西瓜呢下點做到

希狗半場即死啦

契仔足球唔撚緊要, 契埋D垃圾仲要死撐, 走啦垃圾煙鏟

好彩已經定咗前四

Puta! Gonzalo!!!!

心水清

一齊走啦

呀衣2球，幾時翻車

仲話留佢 on撚9

收留牙衣黎用啦

Hawk好似冇講過第三要買斷

收番亞衣番黎算啦

隻閪腳

沙蛇話 幾時話過排第四就唔買
唔強制買 我自願買

希古恩自殺啦

講真 意甲不論教練 球員 9成都水貨 咁撚樣都唔入

呢球達囝如果係度就就一定入
前題係佢要走到呢個位

邊有可能射到咁

唔入先排到第四唔洗買斷 西瓜好波

好彩上左岸 靠佢死得啦

屌你老母
放我落去踢啦

餵埋到口邊到炒#haha#cls

達起碼會知自己柒
希狗仲會屌人

西瓜：唔係越位咩

Chelsea fans cheer Laporte’s goal like it was one of their own... either that or they really, really like Zappacosta‘s throw-ins #cfc

證明車迷都好憎利

我懺悔啦，雖然兩舊都係屎
女人達>垃圾恩

有冇師兄可以整張gif出黎

柒左第一時間睇旁證有冇舉旗

佐狗又俾人呃助攻

摩一 黑左車果球 記足咁多年

有冇手足根本唔撚care呢場

諗多左 第3係強逼要買姐 就算拎第4 沙狗都一定會要求買西瓜

Boos & chants of ‘Come on City’ from the travelling Chelsea fans as news of Brighton‘s goal flashes up on the King Power screen #cfc

至少靚仔
好過睇個甩頭髮廢中

最好第四 睇西瓜出醜最開心

最少達無禿頭同ok靚仔賣下波衫

一陣又係下半場危險15分鐘

如果唔係last根本唔會睇

女人達呢球應該中龍 入唔入就唔知

Steve gerrard gerrard
He slipped on his fucking arse

連安都做到1mark2 雲迪克吹大左

痢區勁多人爆閘

對達狗咁有信心 等陣比下體會彈鐘要睇番佢既話 有排你嘔血

你都有份

當年幾多牙齒印

頭先睇鏝
希狗點miss?

Suggestion that Wolves supporters are starting up the fake Brighton goal celebrations at Anfield, setting off the rest of the stadium.

左腳射右腳

安係最佳防守球員
一個人守曬兩隊
respect

D死猁狗扮唔志在 話預左無冠
真係好撚肉酸

Mane幾時斷腳

朗好日先cross 到

利頭先應該未射得出
鏝就入返

Pipita！Pipita！

佢地贏英超亞軍，我覺得實至名歸

Miss of the Season?

傳奇安仔

佢出地波ok
高波就一定出界

正想講，但個心不知幾撚care，假撚到
食撚屎啦利物浦

谷左咁耐 1秒射哂架啦

咁都可以搞到唔入

朗難得出到個靚波你走去解圍

貼心跳圖笑到仆街

1 mark 2 防守教科書

西瓜死垃圾

曼聯廢到抽水都抽到冇癮

真係好彩有佢遮條線

頭先Brighton一入波即刻除哂褲啦 不過轉過頭又要縮番入老母個閪到

同vvd 同級

安突然爆速
不如改踢左閘

有無link
D link死曬

問題嚴重性:
希狗>>>>>>>>>>>>>>>>>>兩閘

安先係A.Cole接班人

一係就播鏝一係就播利

夏神黑面

曼城=魔鬼隊
利記=少林足球隊

最後羸家一定係利物浦

hazard

睇完西瓜再望下亞古路唔講以為我地買左個學屆前鋒

我地又得罪夏神d乜野...

Twitter search都死咗

太廢

諗起下年仲要同呢班廢柴踢波
夏狗stay

Hasselbaink is at the King Power today. Chelsea could use him on the pitch. Away fans sang Tammy Abraham's name after Higuain's miss #cfc

原來人渣士教緊李城
佢教中遊好撚勁

巴仔

下季要贏 今場要輸！

沙利驚買唔到西瓜

狼隊攞番節奏

咪撚買啦屌

希古恩幾時斷腳？

呢隊車打外圍賽我驚輸

西瓜散步了

朗狗幫手解圍

小組賽包尾出局

波牛又差d

前四都直入 唔洗打

曼狗想比卡迪夫城炒?

直入分組喎前四都

獌2-0

又黎打外圍賽

巴鳩利中龍得嘛

成件廢老
等退休

阿1:0

如果車第四 h9一定冇得留底？

笑死
個個上場屌豬sir廢
今埸西瓜真係話你知咩叫真正垃圾

巴！！！

喂到埋口，都唔識食
廢到殘廢餐都食唔到

希狗行行企企 唔撚走位

sob 報恩

鏝回傳個龍用手接
狼隊禁住痢黎攻

又垃圾鬥垃圾

水晶宮真係友好聯盟 靠呢班攞分真係死得

西瓜唔係垃圾
唔好侮辱垃圾

DUNK呢條賤種想插水

垃圾車專收集垃圾

AZP 好熱血

Azp

巴9利堅廢

6弟

點解會係果度出現

獌比隊降班隊屌打sob同摩有狗有咩分別

阿仙奴以前就幼稚園
垃圾車而家就老人院

救心時間仲有4分鐘

得依場未入波

出世三

今晚所有link 都睇唔到

藍色衫要放水呀

睇now啦

上次訪問夏神抽9水話今季下半場10分鐘成日失波

ballbar睇到

巴利

屌我咪放左link

咁都要出動世三

今場睇落zpcosta唔差喎 傳中係搵到人

贏要買希狗???

又講真話 睇黎真係走

無法連上這個網站 找不到 的伺服器 IP 位址。
嘗試執行 Windows 網路診斷。
DNS_PROBE_FINISHED_NXDOMAIN

禁左啦

爆頭切！

最後一場英超俾世三出場啦

屌你老味 巴9利廢撚到

睇緊呢條

落左order
雪到簽約為止

屌佢垃圾獌 我地藍衫又唔放水

Link呢到

Acestream 同flash都有
用ipad電話都到

呢場傷一兩個去美國再傷一兩個歐霸就收皮了

1-3

竟然馬列斯救世

鏝贏了

1:3

1:3，利物浦下年加油

End game

鏝 goal

正 破唔到處

柏度

Champion is blue now

專心睇返車了

鏝3:1

阿都入波
雖然今場冇所謂，但有點酸

同色光榮!

鏝
猁狗下世先奪英超啦

垃圾車攻力太差

利撚玩完

拖肥唔刷角 垃圾隊

諗起一陣可以睇班死痢狗哭喪咁就好開心

猁都踢得好撚差

復仇者聯盟 eng game

有神射 有金手套

垃圾利 垃圾利 柒到彈起

李城贏左佢算

睇到安就唔開胃

職員放錯左Infinity war 上映

痢狗

世三coming

想攞第三買西瓜

大家都是藍不用分得那麼細

原來auba追到22球
痢可能連神射都嘔返出黎

97分勇奪亞軍

告別

希狗招時間停頓仲衰過韋利安

夏狗最後一埸英超

熱

熱狗 1:1
車升上第 3

熱狗迫車買

臭猁狗

咪撚呀

要買希狗??

屌，垃圾車老人院

拖肥goal!

季軍！（強留希狗）

其實今場最好唔好出切同世三

夏狗快

屌你熱狗

諗起買西瓜完全唔想升上第3

拎第4唔使買西瓜

係咪真係有前三就要買斷希古恩

唔見hawk有講

起身鼓掌

無都唔做都第3

唔好出世三啦 唔出都有第三

又讓賽

屌 熱狗無撚用

屌輸尻埋佢啦
唔想再見到個阿叔

Hawk: 18m續借一年/36m買斷
冇其他條款

熱狗爽手入波啦
唔想買西瓜呀

就算和，阿狗都會配合失分，要我地硬食西瓜

熱狗保希

沙狗話要買就算排第4都要買咖啦

西瓜想返意甲

大家留意返 頭68分鐘就係下季嘅波

希狗做嘜撚野

見到西瓜就躁
成撚日攤手
你咩新鮮蘿蔔皮

熱輸埋

愛字頭CUP埋
熱狗我DLLM

熱狗

希狗（強留）了

🌭

熱狗暗黑兵法

點解咁廢都有第三 唔知好嬲定好笑

陷害我轟

洛里斯 笑死人

welcome西瓜

1-4

熱狗強留西瓜 btw獌0:2

讓賽

西瓜好撚廢，不過唔緊要廢埋今場就得

公務員足球

乜撚都唔做，拎歐聯，留西瓜🍉

鏝搞掂

熱狗玩迫害？

-6足球never dead

18m續借一年

送都唔要

熱狗輸埋咁狗

下季有美國隊長同奧狗 柏度不了
btw你地究竟幾多開緊好似場場波都有睇緊咁

根本冇reliable source話要第三買斷
成班做乜鳩

10場比賽得我地仲係0:0

狼差少少和到

不過莎莉想買希古恩嘅話，排第六都會照買㗎啦

輸撚埋佢啦，熱狗讓賽啊

公務員足球
開工等收工

鼠source我google過得一個source, 所以都唔係好信

2-2了

租都咁撚貴
人工又高

死熱狗

熱狗要贏，車和就好

開緊兩個screen,睇完鏝d功力vs西瓜無野好講

下一隊入球都未撚開得切

成班信晒係度望自己隊波輸

d 鏡頭影住利迷喊好慘

屌 西瓜西到爆

屌乜第3就要買係micky Daily 唔係鷹source咩

得我地個場冇波入

求圖

獌狗真係笑到唔想笑

躝啦巴鳩利

屌 feel到沙利好撚想贏

巴仔終於有得換高狗

過隔離台都有得睇

睇緊利撚

2019年仲係冇人睇user名

買西瓜即係監粗質我地食屎

為左契仔

咁都有問題

痢撚今年做哂潮文嘅要求破95分都係冇冠

有得買沙狗都買硬啦 唔關排名事

其實冇分別，膠鷹講過有權借/買
又講過沙利要求留西瓜

係睇marina最後把關

笑撚咗 想贏都唔俾

對獌狗和咗都好似贏嘅領隊
喺一場無關痛癢嘅比賽肉緊到仆街

上場都好肉緊喎

作客獌和同作客李城和差好遠吓嘛

華石

希望各位手足唔好笑痢狗咁盡
因為鏝堅係勁

屌你柏度

痢狗留力拎歐聯好過啦 英超都等左廿幾年唔爭在再等下先啦

笑撚死

啲走位

悶到嘔

下下啲決賽錯撚晒

決定

霸氣杯應該俾阿狗炒

屌你華狗

落後7分
中出車（雖然係沙狗on9戰前部署同鏝鬥攻）6球
後期賽程最難
冇神秘力量

都全取3分

柏度啲盤扭全部係多撚餘無意義

精宮場波做乜鳩？

利入幾多球都冇意義了

好悶

越位入波又點
亞軍啦7頭

支持40:0

神射手

咁人哋板凳深度都唔差

咁都無事

咁都冇12碼

英超史上第三高分都拎唔到冠，冇得好講啦

黑番黎起碼十幾分

利狗專心拎個歐聯把la

終於出豬sir

車區係咪推得最慢

法蘭福克

領先咁多都俾人追真係輸自己 一兩場就話唔好彩姐 根本就心態爆炸左啦個派

原來又係賤種伊雲斯
斷腳未

成晚係咁鳩up

陰公風流波冇新仔可以出

等睇鏝捧杯

垃圾車入波未 我條過關

都算係風流波 場波又悶到仆街 無咩好講

84分鐘出基佬 然後話人冇料到

有三份一回覆唔係講緊呢場波

調番轉講,利咁勁加埋球證幫手都贏唔到
其他隊更加唔駛旨意有英超全部陪跑

又唔出個新仔 帶埋佢去做乜

痢冇英超好撚心涼

想睇guehi

呢場除左屌希狗之外都無討論空間

唔係唔差,係最好

放棄
睇利迷d 樣仲有娛樂性

好垃圾 西波

開地波

我想講利俾人爆到一句正常野都講唔到 係真係好似是但講一句都有十條友搶住爆

學七公話齋，打機好過

睇大陸link 個講波佬靜撚到
又mute 哂現場聲

和氣完季

抵死啦猁狗文尼，辛苦咗成季都係得個吉，陰陰濕濕整傷迪加，最好輸埋歐聯

我想問，我地點打阿狗

屌 車仔真係好-6

但又唔想熱狗拎

都有個神射手既

熱狗快啲贏

咪又係無冠

唔得，熱狗可以講一世

一早同愛美麗deal好左，車拎前4，阿拎歐霸

歐聯寧願猁拎

睇場閪波真係睇嚟托柒
睇d外國利狗喊仲有趣

不嬲 鏝英超，猁歐聯 係今季共識

咁既死樣 點打阿狗

踩撚住

靠會長做野

波台暴動了

岩呀
又唔撚跑
下下係到發悔氣
見到都炆

利果場好正
D球迷個個d樣
好過睇西利波

屌你咩柏度

贏波喊樣

依家好睇，熱贏>笑死亞軍痢狗
痢贏>笑死0冠熱

柏度做乜鳩

求猁狗樣精華錄

大概都係睇下夏神有冇態 有就唔講啦 冇就睇下雷sir自唔自爆1-3球 冇爆就12碼之後贏

點會咁on9支持熱狗拎歐聯

緊係要保住我地倫敦唯一歐聯冠軍招牌要緊

都係一齊打歐聯把啦

舒仔係富咸連後備都無

第3了

轉台睇死利狗完場個狗樣

熱嬴歐聯我地冇哂面

肯定唔係獌狗？

第3

咁都有第3 笑撚死

早幾日先睇完120分鐘西波今日真係睇都唔想睇

confirm第3了

97分都擰亞軍

既生瑜何生亮

完全比哥帥屌打

預咗西波架啦

我地72分都有第3

西到尾

大聲d 邊個係 倫敦一哥！

附加賽都慳返
真係要多謝愛記
幫左好多場手

2月嗰陣點估到第3完季

認命撞正哥迪奧拿個痴線佬加埋無限金錢
=thanos+5粒石

第四都唔洗附加賽

屌，又打乜撚附加賽呀

－6到仆街

沙蛇勁淨係輸俾重課金嘅曼利

熱狗係連社區盾都唔應該比佢地拎 所以點都係撐佢地對家

改左制都唔知幾耐
第四都唔駛打附加賽好耐啦

下個轟post要置頂

今晚講左幾多次

永續沙狗

今季咁樣都有第3

同獌有無歐聯踢

咁都有三

等熱刺輸埋歐聯
我哋贏埋歐霸話俾佢哋聽邊隊先係倫敦一哥

今季咁都有第3 笑死

又唔出豬腦
親生仔足球屌你老母

今季真係超-6

咁都有第三

都唔知坐監坐左幾耐，仲未撚update第四唔駛踢附加賽

讓四都唔夠 要讓三

不小心地做左倫敦一哥

今季輸咗咁多場都有第3真係痴線

負碌足球never die

yaya

沙神

好波不如好運

舒服到，好過痢打餐死都係亞軍

要買西瓜了

近5場贏2場升上第3 煙鍷好波

屌，咪呀

自動前四 陣阿味出緊黎

-6無極限

沙利能力值
部署：10/100
臨場調動：0/100
訓練：10/100
關係：80/100
運氣：100/100

癡線咁都有第3

史上最輕鬆的季軍